「突發」太子有手足要幫手

有無人晌附近可以幫下佢
狗屋附近利美大廈樓下

報狗啦

聽人講大陸人黎
待FC

我問佢有無啲証明被捕嘅野佢話唔比得我睇

Why

之前已經有人扮過

又係呢條友

721遊行你有冇份去先

樓主做個好心 幫大家一腳踢落去個乞衣兜度

印象中好似呃錢

我都驚係扮手足

當畀錢佢做人肉文宣

721係日間港島遊行，夜晚先元朗

元朗721大遊行冇可能係手足

721 元朗遊行

黑警上嚟攞料就走開啦

快d捐哂副身家俾佢啦弱智仔

睇嚟我先係傻鳩

柒左被騙了

冇記錯因襲警坐十個月有兩單，一單係岳巴，一單係放飛劍

樓主傻鳩 大家唔洗再睇

元朗721遊行係大波man帶頭喎，你課金比佢?

点

呢啲不嬲支那人嚟

你坐咗幾耐

被騙了 禾個心巧痛